求減肥JJ指教

小弟肥仔也
中學本身打開波係校隊
一直都斷斷續續減肥
依家立定心腸減開始左個半月
每星期三次一個鐘帶氧運動之後舉下鐵咁
依家個體重有下降少少
但係個人睇落重肥左
94KG跌到93/92KG
本個都1 2點先訓會唔有關
不過點都好我都會堅持落去
希望大家指教下